# Algorithme : Liste de Nombres entre deux Bornes

Objectif : à partir de deux nombres entiers, afficher tous les nombres entiers compris entre ces deux nombres

VARIABLES:
a (nombre entier)
b (nombre entier)
c (nombre entier)

DEBUT
demander a
demander b
c = a
TANT QUE (c < b - 1) FAIRE
c = c + 1
afficher c
FIN TANT QUE
FIN
